［和理非Twitter大行動］易過借火既Twitter戰線！！！

轉至美國戰線post

即係我地要幫手擴大Twitter戰線！！！
唔出post都唔緊要，淨係like同retweet都非常足夠

1. 首先去註冊個Twitter account，係要電話號碼做認證，但你唔需要公開電話號碼

2. 一定一定一定要Follow既係gphone，周庭同埋Solomon Yue

點解？因為佢地會like同retweet有利外國戰線既post，只要跟住佢地like retweet就可以啦！！

3. 唔建議公式化地跟隨指示like post，因為會好容易比Twitter suspend！
建議大家只需要睇下自己Twitter個Home，睇下gphone佢地retweet咗乜野
有咩post值得like就like，當係facebook咁自然地玩

4. 見到有值得follow既人就follow，慢慢擴大你既個人戰線
以下既人都可以follow
美國CIA記者：
Rubio：
Pelosi：
好幫香港人既丹麥議員：
駐香港記者Scotford：
美國國會及行政當局中國委員會：

每日堅持上Twitter，步步擴大戰線

大家可以分享下有咩人值得follow

推推推

屌! suspend左我個account

我都比佢suspend過幾鍋

我中過兩次
follow多咗唔同人之後就無事

仲要做twitter日任呀！
睇埋呢條link

上面咪講咗唔好太跟指示去做
真係好易比人suspend架

美國國會好多猛人撐香港仲有@SecPompeo @DanGarrett97 @SenToomey @YatesDCIA @robert_spalding @SenRickScott
好多好多自己follow

美國CIA話@SenRickScott喺美國唔多受歡迎
自行判斷

我知
但係佢靜靜黎香港
拍左片，又響FB 做live幫HK

最重要佢有寫信比777
777回信之後佢開聲鬧

咁我都有like既不過無follow

推